1名男子被搜出一支伸縮警棍 已上警車

#金鐘
1802 #金鐘廊樓下巴士總站
1名男子被搜出一支伸縮警棍 上咗孖葉 已上警車 #AM8416 PTUF1/1
🛑求資料🛑

手足 出去既 小心裝備
伸縮警棍好易入藏有攻擊性武器

今日有單已經判左8個月
就係搜到伸縮警棍

屌 搜到便衣咪做埋場戲囉，警車轉個彎放低

WTF

從來未見過有手足用過依d野來對付狗同藍屍

Source: 癲狗日報

唔係便衣 個樣係中學生嚟

岳少？

自拍棍變申縮

超下底

你後生 收工路過金鐘
班狗逗你 叫你電話解鎖
你唔肯 再串幾句班狗

結果咪就係係你身上搵到大量武器搭走囉

只講一句 手足注意野餐裝備
今日一定唔會太多人
自己小心

好撚on9
手足比人捉仲要屈佢便衣

琴晚樂富班畜性呢

準備18區開花啦

自拍棍當係伸縮棍？

班人無腦有事就話人便衣，慘過condom未用就即棄

你咁直接駁到佢hand機 佢會惱羞成怒屌鳩你

無聊野唔好覆

只係想提醒手足
帶啲咩要好好諗清楚

屌你老母成年都來

縮骨遮拆出嚟 咪伸縮棍lo

你又知班屈狗撚係黃既?連登都有藍絲,而且有好多

笑撚死
呢條友當日用伸縮警棍打狗，一定係狗咬狗

隨時係伸縮自拍棍

伸縮警棍其實真係唔難買
咁都好捉鬼

不嬲用行山杖
棍咋嘛
買嚟做咩

基本上比人拉得都唔係手足

秒

因為你無企過上前 大撚把

唔係好易入
係入硬

你係咪玩呀，伸縮警棍不嬲都係違禁品嚟㗎啦，根本就屬於攻擊性武器，法例係唔容許持有架

屌你又唔俾cctai割席

咁樣俾人入好唔抵

聽返學媒講係旗杆黎

唔講真係唔知

第一日出？

大家出來啊
唔出以後都唔好出
出嚟唔帶裝出嚟做乜？
屌 邊有人會拎呢啲嘢 一定係鬼

以上邊項係連登仔嘅說話？

D人未做好抗爭嘅覺悟 見到人哋比佢勇武 就話人哋係鬼 你唔做唔代表人哋唔可以做

自拍棍咪得

據悉係畀狗調包咗支大嘢，本身係教書棍

兒登仔好波 又引左個手足送頭

Push

藍屍兩把刀就情操高尚

一次過扑晒呢到埋藍屍

後生手足勿中伏

伸縮棍，警棍係黑警先有

伸縮棍用途廣泛

可以用黎掛衫，R痕，拐杖，present，教書，裝飾屋企，收藏，性玩具等等(下刪5000字)，五花八門

自己香港，自己救

食飯見

警棍咁易買？

自己人

用羊角鎚最好伸縮棒係衰緊

上網話重慶大廈咩都有btw岳果支唔係伸縮警棍黎，普通伸縮棍

唔使兜
事實就係持有就會入到罪

似被狗老屈喎
From tg公海

一開始記者話係教書嗰啲伸縮棒，之後懷疑被人换左枝粗棒。

咪係，根本兩樣野來

推

呢d棍狀玩具可以就地取材代替，唔建議帶

手足落單
搵議員救人 唔好令佢做condom

push

上年8月已經係台灣班到幾支返嚟，不過真係好貴

唔好出啦，白痴

屌你老母又鬼 你個死人腦進化下啦食屎狗

是但啦 我係食屎狗 嬲完啦...咁點？

一陣又有人話你係鬼㗎啦

用黎剷牆

你又知佢係自己人?屈狗撚都可以係藍絲扮黃搞分化
你都要進化啦,邊有咁多無腦屈狗撚,係藍絲畜牲屈手足係狗

你有抽鎖匙都夠入攻擊性武器啦
大家都知係濫捕

咁不如帶枝鐵製不求人代替伸縮玩具啦，就算要告，都比較容易辯護，行行下街背部痕都可以處理下

有裝係附近可能隔四五個站睇定d先好出呀

支那仔判 6個禮拜
依個手足起碼8個月

咁你帶來做乜野？

推 救人

唔係好易，伸縮警棍係入鳩硬！

伸縮警棍係計違禁武器黎

老老柒柒
今日真係無需要帶裝出街

寶邑路 近將軍澳廣場海傍迴旋處現有狗block攔路，各位車主小心！

今日唔係鐳射筆咩
之前有個支那仔好似扮記者
又係斷正伸縮警棍
但判 6個禮拜

瞓咗一年？

be water

呢類突發要人都唔係第一次出事

其實尋晚已經短時間好多人推同一個po

佢冇喎估錯咗

老實答你 Amazon 淘仔大把 靚撚過真警棍

勁撚過真警棍都大把 無知撚

伸警棍，黑警自己人拉自己人姐，見到人拎申縮警棍一定係鬼，手足識做喇

自拍神器者

當時無任何衝突既環境，捉到就算判都未必重掛

但題外話，而加咁高危仲帶呢d野係身？

賊裝嫁禍啦
普通人撚有伸縮棍

岩先睇新聞 係再加氣槍

所謂伸縮警棍 只不過係伸縮棍（俗稱彈彈）

只係每個國家嘅警察都有 先會加個警字

伸縮棍亦有分傳統（要用刀打落地下收返埋）

同埋機械（尾有個制收棍）

材質上都有分好多款 通常尺寸係16 21 26

淘仔見過再長啲35都有

上面班無知撚唔識就收嗲啦伸縮警棍

利申.所有資料Google都有